有咩方法可以陪伴到112個人？

明天有最少112名手足上庭，當中96名被控暴動罪。這批手足去年於9.29反極權遊行當天被捕，即大批速龍從金鐘夏愨道暗門衝出的那天。

所有上庭手足都需要大家支持。懇請各位抽時間出席各區法院旁聽及送車。

上庭表請參考被捕人士關注組
@youarenotalonehk

👉🏻出席旁聽需提前30分鐘排隊取籌
👉🏻請優先讓親友入庭
👉🏻旁聽及送車需知可在被捕組找到

【#上庭聲援 - ８月１２日 星期三】

🏛高 等 法 院７樓１５庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
🕤09:30
👤長洲覆核王 #宣布決定（#司法覆核 林鄭月娥違反行政長官就職宣誓誓言，未有擁護《基本法》）

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👥吳文遠,周嘉發,鄭沛倫 #不服定罪上訴 (#20160606反釋法遊行 2項煽惑他人參與非法集結 阻差辦公 非法集結;三人於2019年5月14日被定罪)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區域法院案件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕙10:00
👥52名被告(16-36) #提訊 (#0929金鐘 暴動 襲警 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥文,范(21-30) #提訊 (#0929金鐘 暴動)
👥44名被告(14-41) #提訊 (#0929金鐘 暴動)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓２６庭（小額錢債審裁處）
👨🏻‍⚖️葉樹培署理主任審裁官
🕝14:30
👤學生記者 #賠償（#1111旺角 一名防暴警員卻在毫無警告下向申索人發射胡椒球槍，導致其手機遭到損毀。現向律政司司長追討手機維修費及訟費，合共港幣$788）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤沈(21) #提堂 (#0908中環 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👥仇栩欣,勞(23) #續審 (#0811北角 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤鄧,伍,鄧(18-20) #續審 (#1011黃埔 襲警 對公眾地方或交通造成阻礙)

🕝14:30
👤劉(31) #續審(#0803旺角 阻差辦公 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤林(20) #提堂 (#0922旺角 無牌管有無線電通訊器具)
👤關(19) #提堂 (#1027旺角 好管有適合作非法用途的工具)
👤鄭(26) #提堂 (#1027旺角 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(38) #提堂 (#1224沙田 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Push

Pishhhh

pushhhhhhhh

PISH

聽日要翻工
好想支持佢地

好在樓豬出post ，手足不孤單

手足

推

Pishhhhh

push

旁聽師要人

推手

Pishhhhhhh

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區